見到有兩架直升機飛過油麻地

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

唔通PLAN緊直升機掉屍體落地?

你咁樣係唔會令到我驚

地滑跣親骨折死